記住黑警叫你解鎖電話千其唔好照做！！！

千奇唔好咁傻黑警講咩你就照做！
唔好人地對你語氣好少少你就放低誡心！
你一解鎖 入面有晒對話記錄 個d就成為証據
所以千其唔好解鎖你既電話！

Pish

記住一定要拒絕
佢地冇証冇據最多扣你48小時就要放你走

Push